有冇人法國d高佬都係好撚蠢？

夏蘭特，雲迪克，利雲杜夫斯基，盧卡古，C朗，奧巴美揚

法國高佬Gobert?

rudy gobert，真。法國高佬

好似梁冠聰簡稱賣菜咁

清好叻 心水好清

Olivier豬腦 人如其名

真高拿

kobyon9到搭直飛機

李光洙
直頭弱智仔

雲加

推

法國樓主講法國啲法國既高佬都唔係法國人